有咩慘得過咁啊！唉！

搭過海巴返元朗急屎肚痛...

就爆啦 屌你老母

那來的屎

忍到面青青

試下用指甲係掌心大力畫星星，會好d

頂唔撚緊啦！啊！！！

辛苦清潔姐姐

返到邊

灣仔返元朗

深呼吸

仆緊返公司換褲

條褲好慘